新卡發報超頻舊卡（1080it)

是咁的
搭車見到大家講緊RTX
突然間醒起我仲錫住張1080it無超
就想睇下有無巴打分享經驗
加電唔加電大家極限去到邊

我學佢超

咩po黎
立眼睇過無po講超頻先夠膽開po

你張卡咩型號 不過無上水都唔太建議超

點set

Core +1000

乜撚咭都藍mon啦

正常core+100
Mem clock +400先啦

搭車諗到件事
食完野沖完涼
已經咁既時候
都係放假先慢慢推
上邊係咪有清中伏

做乜水人

出事喇

rog oc edition表示超多50都藍mon

咁你仲水人+1000

一講起超顯示卡就諗起佢

你張嘢出廠本身超咗，無headroom 超幾多真係唔奇

但你貼張鳩圖又完全唔放半分暗示係錯誤示範，何苦？

當年我超ryzen 都未識，呢度巴打不知幾細心指導

我認衰仔 下次唔會放低張圖就走撚左去
afterbruner同asus個gpu tweak都唔會拉到1000MHz咁多
但aours果個就可以拉咁多好撚怪